# Права доступа

Этапы:

1) Пропускается, так как у прав нет превалидации

2) На данном этапе происходит процесс экспорта прав.

Основная логика в <b>StructAccessRightsRegister.export()</b>

Процесс конвертации основных моделек (<i>AccessGroupDto</i>, <i>AccessSetDto</i>)
в вспомогательные модельки (<i>AccessGroupStruct</i>, <i>AccessSetStruct</i>)
происходит в <b>AccessRightsImportUtil</b>

Экспортируются:

    a) Права выбранного БО

    б) Права всех полей (динамические, нативные и виджеты)

    с) Права вкладок

Вышеописанные части БО экспортируются используя коды, эти коды потом (на следующем этапе) маппятся (mapping)
с кодами другой системы

3) На данном этапе система анализирует импортируемые права

Анализом занимается <b>AccessRightsImportAnalyzer</b>,
который создается и вызывается в <b>StructAccessRightsRegister.analyze()</b>

Анализатор попытается найти все БО и записать новые права в соответствующий ImportRecordDto.
Если БО не было найдено, запишется ошибка в коллекцию ошибок

После успешного нахождения начинается процесс обратной конвертации:
вспомогательные модельки конвертируются в основные и запишутся в ImportRecordDto

4) На данном этапе система применяет изменения по правам

Важно отметить, что права ПЕРЕЗАПИСЫВАЮТСЯ, даже если экспортируемые права - дефолтные (по умолчанию)